香港人真係欠蕭生一個道歉！

呢場運動 真係出錢又出力

仲開新鋪請番手足

台灣又資助手足

堅石燒又蝕住做咁

平時又高質分析

幫我地理性咁駁晒藍屍d論點！

以前笑佢果d講番句對唔住得唔得？

當支持番佢加訂閱

好驚有日佢死左 影響深遠

係都係連登仔欠佢一個道歉-,-

夠人多道歉 我相信蕭生會睇到

蕭生欠連登仔一個道歉，成日登走左我地想要的野

堅石燒依排係咪好多人去
想試下

多呀 藍屍成日話冇生意

根本係佢地自己趕客走

又唔見堅石燒冇生意

趕完客走話冇生意

靜靜地......

排到上路面都係人

以前唔like佢，而家好like佢

楊onq都欠香港人一個道歉！

集合多d人 道歉希望蕭生收到

蕭生講過有機會會搵楊onq質詢

反骨仔肥亨仲叫話開放討論要唔要裝修燒山鋪頭
仲日日單單打打話佢個D唔算黃店
賤格到

肥享應該歸類熱狗陳雲嗰班私怨撚

燒山好野多謝燒山

連燈地底泥上神枱list:
燒山
大j
伍公子
Tommy
....

又私怨？

嚴重支持蕭生！

唔算黃店就要裝修？

咁真係罪犯思維

呢啲唔係裝修，而真係煽動刑毁
真係報警（雖然唔做野）

分化撚

燒山

佢燈走好多野我都未同佢算賬

燈神 智慧老人

認真聽下 真係對分析有用

仲玩膠

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

你個燒山打手真係好煩

兒登仔正on9，youtuber大把9叫咩都唔中，連分析都無。睇人分析政治野，唔係人地講咩就咩，而係睇完要有思想啟發，你班兒登仔自己唔識用下個腦，下下嘈人地燈神，弱智到屌你地都廢事

Push

蕭山啲片connect咗好多中年人

連燈仔成日將佢唔準嘅無限放大

蕭山啲片對今次運動幫助好大

最欣賞呢段

燒山好有趣

燒山有心還有心，但你唔洗好似中左毒咁架喎

burn hill

玩膠姐，唔好咁認真
難得一個見到個膠post 玩下姐

利申：我都係睇蕭生架

做咩唔讚埋 燒山既立刻好大藥房

2014年6月8日，蕭若元、鄭則士等人投資在屯門開設的「立刻好大藥房」正式開張，期間有反自由行團體響應網上號召，「踩場」抗議，一邊撒溪錢，一邊高呼「屯門不要名人藥房」等口號，批評蕭若元助長自由行，影響屯門居民生活，而愛港之聲的高達斌則到場致賀。[38]蕭若元亦因此事，被不少網民戲稱為「銷藥丸」，不過他則指自己不是專做大陸人生意，更對反對聲音表示「 I don't care」。[39]

d甜故好好笑

831

樓主讚燒山小心有人入黎鬧你
燒山去台灣出錢出力幫人係值得表揚
至於佢啲YouTube評論就唔好評論啦

話佢燈神都係一個調侃
假若中傷到同路人嘅話
蕭生我係度去你講聲對唔住
你為手足做過嘅嘢我地大家都知都記得

最後果個故事笑到痂線

呢班屯門居民道歉左未

樓主係燒山首席fans

申利 無笑過佢 會聽佢

on9

道咩歉
連登仔不嬲都話多謝燒山 燒山好野

好人黎 而家呢個社會多一個好人都好重要

仲要幫手帶落難抗爭者去台灣加拿大

我覺得佢好多時太過樂觀，結果事情往往向比預期壞嘅方向發展，但無可否認佢真係學識淵博，而且出錢出力去幫班年青人

反觀有d過氣kol只係識叫人總辭

咁堅石燒唔係蝕住做既，不過前幾個月就蝕得甘，係咁閂門。

燒山好野！
多謝燒山！
堅燈神萬歲！

好勁 反駁得來仲有哲學歷史元素

仲可以保持理性

台灣單野真係好難得，去左台灣班孤兒仔基本上冇人想理，名人黎講得蕭生理！

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

燒生算係咁啦

kol入面算真係做嘢嗰個，唔係口交部
淨係呢樣已經好難得

佢係個有良心有勇氣既燈神

去左
400g大理石 抵食

識食 400g係最抵 200g最平

得閒去下人民超市 韓牛片好正

蕭生貢獻埋幾個女出黎啦

燒山俾我感覺係啲好慈祥嘅老人家

樓主你係真fans

又可以知以前香港既趣事

又可以學到點駁藍屍

好多野學

聽左佢好多年，老蕭係講香港抗爭某程度係有少少離地，佢d策略其實係岩，但以前既香港人性格唔岩用（港豬），亦因為咁佢易俾人標去左膠，不過呢場運動後好多人覺醒，其實都可以聽番佢一d和理非抗爭，會好有用，好似黎緊既立法會要搶議席呢d，佢都有教路，係咪全部岩唔知，但好有參考價值

同埋有聽開佢就知，佢立場其實無變過，雖然有時係咁提某幾件事好煩，但立場始終如一，雖然佢係一個評論員，但同時係一個生意人，都肯出錢出力算係咁

老老實實 雖然成日話
屌 靜靜地贏唔得既
但佢係幾出色 佢個女都有被捕
先迫住移民去台灣
暗地裏 可能被恐嚇好多次

唔好有事啊蕭生

多謝燒山

痴撚線 係咪有睇稿？點解識咁多野

蕭生好嘢 多謝蕭生

大家做乜講到好似喺度紀念緊蕭生哎咁

sorry bro

近排有聽佢分析
聽佢講之前同現今局勢 都ok

蕭若元支持香港繼續每天輸入大陸新移民，支持大量填海造地，支持將填海等基建工程判給大陸的公司，亦支持大量輸入外勞

騎牆派被上神枱

多謝燒山一直對社運的支持

成日聽連登仔講老人家睇完佢會變黃

因為佢出左片

今年70應該冇下個30年聽到喊

又講到d女 長大晒 多謝佢老婆 又叫人做運動 又話好多病避唔到

應該都知得番唔多時間

有朝一日佢腦退化就冇晒知識

佢真係示範咩係終生學習同有良心

每日都9up

佢有講原因喎 同19嘈交 嘈左好耐啦

有原因就洗白？
咁4點鐘班狗日日都比個原因你

始終同年代 老人勸老人易d

後生冇經歷咩改革開放

d死廢老最興講

你都未出世識咩呀

蕭生唔同 同d廢老講經講歷史

d廢老一試就露底啦

吓，曲定直

咁你咪駁番佢囉 佢歡迎人辯論既

藍屍佢都歡迎

19都同佢55波 驚你上到去啞左

唔會認同佢嘅立場 但係佢係一個好好嘅講古佬

香港至成功kol

希望蕭山拍條片回應下連登仔啦

抹殺手足淋電油燒藍屍廢老嘅功勞，亂鳩咁up話係拍戲，咁都吹奏？

推

佢有道歉 認左錯喎

我有份成日玩膠笑佢燈神，依家我地知蕭生咩料啦!

好唔捨得佢

Thx蕭生

大家解唔解釋到呢張圖 點解燒山咁有影響力？

之前看了這個post, 才知燒山影響咗好多藍絲轉黃

燒山好嘢

有認錯

藍屍係唔會認錯

我覺得蕭生又唔使人道歉嘅!
兄弟爬山,各有各做。
任何支持民主自由嘅人我都支持!

RIP

好似話2x%會中腦退化

佢都70

推
我哋講笑架
蕭生唔好嬲

開頭成日叫勇武收皮

民陣吹雞由今日推起

借個位嚟幫小弟推一推
1月1好想見到你地

燒山好野

發脾氣啦？好醜呀，我話緊你騎牆都吹奏，你就推你老細出黎，蕭生淨係買左你個吹奏plan唔包駁？

佢請我我唔怕上去駁呀，問題我依加串緊果個係你，你就轉移個視線叫我搵蕭若元，咁簡單既邏輯你都未搞得掂比位我入啦傻仔

佢都係唔想有人被人拉

講左好多次 武力唔對等

燒山真係好好人
間餐廳又平又好食
又肯幫細路
多謝蕭生

怪錯老燒了
咸了

連登仔都道歉 呢場運動真係改變左好多

Sorry

我花生友 想睇你地辯論就叫發脾氣？
你咪去佢辦公室搵佢囉
你唔認同佢 緊係你去搵人辯論仲要人請你

疏

雖然蕭生成日燒山
但其實燒山啲片好有資訊性
好中意

老實講，蕭生係藍轉黃嘅入門級
琴日屋企聽蕭生嘅片
聽聽下， 屋企個深藍老豆又聽埋一份
仲話佢分析都幾好
大家可以試吓

無端端講乜撚對唔住

所以佢都笑住膠講話黃台可以試下播佢d片

反正都唔播tvb

諗諗下係幾work

你既邏輯真係警甴水平
你開post吹奏，唔認同你既人就要上佢office辯論

一直都好支持燒山

其實一直覺得佢好適合比老豆老母果幾輩睇
大中華膠+有錢+有學識講野比我哋更加有力量
由佢把口講出嚟好多時老一輩易接受好多
喺淺藍轉深黃既超級催化劑嚟

話移民搞成點想知佢

啲廢老唔鍾意聽後生講嘢 覺得細路唔識諗
但見到差唔多年紀或者老一輩就肯聽下

佢生得似碌葛 但係個女好撚索
鵰、狸、獅、狒 以為有錢乜都得
佢係節目吹兩口 聽到就真係好想嘔
攪到成班教徒唔知點解係咁拍晒手

8年前填詞班人都長大晒

8年來蕭生仲做實事

當年填詞果班人會唔會笑番自己幼稚

sorry借位

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

蕭先係唔錯，要支持

廢老最興作故仔

蕭生咁熟歷史

問問下廢老就心虛 露底嫁啦

2016新東補選前
【新東補選的思考4】棄保的考慮〈蕭若元：最新蕭析〉2016-02-17

2016新東補選後
新東補選後政治光譜有何改變〈蕭若元：最新蕭析〉2016-02-29

Btw, 假如有本土派想向燒山道歉的話
請日後將自己光譜轉為泛民

你地話佢燈神，佢就拍依個廣告黎同你地玩

兒登即係兒登你估預測咁容易呀

告急！德國 *馬格尼茨基法案* 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

po 條連登 link 上佢youtube 試下。

我老豆雨革個陣已經係蕭生Fans
而我就係雨革個陣睇蕭生受政治啟蒙

多謝蕭生

佢應該係幾玩得嘅人

燈神燒神多謝你

我老豆都係咁

燒山，錯怪你，大人不記小人過

我識好多中年人都係咁諗支持佢地既不過唔想佢地比人拉

鬥長命 將來社會都係佢地

蕭生我爸爸係你粉絲嚟，晚晚都睇你
多謝你

唔好話以前 而家以佢知識 後生幾十年
食女都得啦 講陣野d文青女濕晒

好癲

In 蕭 we trust

蕭生笑聲好治癒架

人網時已經有聽佢
聽多個人講嘢無壞

多謝唔得咩 點解一定要道歉...

肥亨呢個黑警家屬就收皮啦
佢只係識上現場開live，根本無做過任何實際嘢支援手足
燒山就真係出錢又出力

贏要大大聲講！

sorryyyyy

笑拿死

推呀

其實好多淺黃中立都係睇佢靠佢撐住

冇人接到班先係問題
佢死左變晒遊離票
希望佢個女幫手

之前我youtube成日留言玩蕭生笑下佢，但近呢兩個月已經改為衷心多謝佢咁幫香港人

太後生冇咁多人脈and人生閱歷根本同老人家無共嗚，取代唔到老燒個位。襯而家蕭生仲頭腦清晰就好好珍惜

老燒所有野都係計算

佢一向都係同勇武保持距離

遲唔捐，早唔捐，係要喺年尾推「到會餐」時先高調去捐

心照啦

燒生都喺七十後先知天命嗟，早幾年就。。。。
舊事免提

係 70歲仲咁清晰好難得最癲係日日有新片

唔好再燈就好了

都有咁既可能 但真係要錢同做實事

得佢咁做 唔好話咩其他人靜靜雞做

靜到義士都唔知仲點救

始終韓信唔同普通士兵

冇啦 英大選都估中晒

睇情況做人啦，藥房係影響屯門喎，道乜歉

道歉post你覺得係玩膠既時機?
係咪樓主唔夠誠意

早幾年 而家睇番都知邊面搞事

當打和啦super

蕭生

Respect佢但都係唔鐘意左膠
佢有佢做我有我做
唔會分化任何同一陣營手足即使左膠

我初頭見連登仔成日笑佢於是乎入去睇下,後尾覺得佢D分柝唔錯,持平來講,佢都有唔少獨到見解命中,好似區選佢話建制會大敗,老老實實預測邊有咁易,最重要佢好有心幫年青人,呢方面你哋去佢果個頻道睇番。佢個頻道好多Subscribe, 有心就幫襯下佢旗下既餐廳,唔錯又幫到手足,因為佢自己陶腰包接濟台灣手足,試問邊個網台可以做到?

認真，五年前個個都屌燒山。
五年後做左連登契爺。
地位同所羅門一樣

掏腰包個到我覺得唔少人都會做 佢值得Respect既我覺得唔係淨係拎錢出黎 拎錢出黎個個都做到 佢係直情出力一手一腳搵方法去幫台灣手足 respect

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

係呀,佢出錢出力,又research又成立公會攻功能組別,佢咁大年紀仲身體力行,我好佩服

燒山好野我愛燒山

但係個巴別塔亨利哥好撚憎燒山 仲話燒山算係藍絲 堅石燒算係藍店。。。

智慧老人的話值得參考，多謝燒山

日久見人心 以前飛影就屌蕭生啦

知識係抄唔到 最應該道歉係佢

我欣賞佢分析同知識同良知

有錢都抄唔到 身教不停學習

佢個女講野都算膠 算離地

冇家底生活都成問題啦

蕭生都唔敢話自己家底冇影響

冇錢反而有上流空間都講得出冇錢學費都比唔起啦有錢請補習都得

蕭生都唔敢講呢d

上個月燒山仲屌緊勇武，話要同勇武割蓆要贏只可以全和理非

片？

笑唔笑佢都係幫佢做宣傳姐
佢分析啲已發生既資料上既野係無得輸

希望係佢可以長命啲
香港冇乜人可以代替佢
我日日都聽, 聽慣左佢把笑得好衰既聲

但至少手足有事佢會幫，人地私下出錢幫台灣啲手足settle down

up

幾乎日日都食紅米Redrice
但係紅米QC好差，有時啲食物出到嚟有陣怪味，飲凍檸茶有陣咖啡味，蕭生搞搞佢啦

話晒都hku dean list

瑤瑤話唔使蝕架喎

同佢講 上次盆菜話質素差都有補償

操你媽蕭生真的太skr了

仲有叔一燒佢幫解圍

佢都一把年紀了，請珍惜蕭生

人冇完美嘅 一定有取態 佢講得通未由佢講 有冇人信係一回事

正路佢一定死得早過d後生仔先

燈神佢其實唔介意，唔好屈佢係奶共就得

蕭生好野 多謝蕭生

堅石燒好正咁

支持，已訂閱

著名5毛洗底post

蕭生講過獨立思考 咩都信人隨時比警帶左去死路

蕭生搞清楚 係高登d人笑你

連登成2千人尊重你老人家嫁

早兩日本身係旺角食野想去
想知一個人$300埋唔埋到單

根本就係連登之首

佢分析勇武點解唔得已經比人當屌同割

願燒山長命百歲,長燈長有

衰然佢燈，但從來都唔覺佢有問題。最多係個左膠/大中華膠。但佢係真心想人好。

我睇左蕭生兩年幾了，初初係因為燈神呢個朵好奇去聽，但發現蕭生既分析好到位，依家日日都睇佢d片

【大學要人！9/1 前立即行動！】讀PhD去光復香港？讀咗MPhil光復學界先啦！

最平78+12任食
不過400g 138最抵

有錢食高級d牛 有d2xx

佢個人係燈咗啲嘅
其他都冇乜嘢嘅
利申:屋企有人睇開佢

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

支持和感謝蕭生

[不服來辯]港獨撚更加要支持立會同特首選委過半

唔係掛，出段錄音搞多咁多人炒車，拍條片認句錯就得？睇黎鳩UP真係可以無成本

證明佢影響力超大 現實好靠佢

...........

支持蕭生，講野有理有據

v

樓主係蕭生第一打手（Fact Checked)

用左燒生鳩笑做鈴聲

我直必腸啦
係唔係要佢一開始係藍屍，踩抗爭運動踩到盡然後多謝佢登走埋政府嘅願望

我愛燒山

樓主個名

支持燒山

有咩問題？skr美國一早有

燒山出錢出力，感謝感謝

又有新片啦

咁快冇晒人

做得好就讚，做得差就屌。洗乜欠人道歉

今次蕭生值得最近subscribe左佢channel

19都同佢55波？？？？

嘩 樓主真係on99
明明上次就慘敗俾19
嬲到翻譯阿拉伯文

有無人有蕭生食店d 地址？
佢成日有優惠，又唔知邊間店

淨係知堅石燒係旺角

時代 馬安山 九龍灣 炮台山都有

人民超市 灣仔 大埔 荔枝角都有

d優惠成日快閃

比佢玩死

我之前睇過張圖有哂
不過搵唔返

佢d片有時片尾會show晒出來

不過又係快閃

再世韓信 玩死你地

比你估到仲得掂

話佢燈神都係玩笑姐，我唔會認真，佢都唔會放喺心上。

仲要拎住啤梨晚報記者證扮記者先咁上現場
林匡正俾人拉撚左之後即刻淆底，仲要扮野話咩既然咁多人屌佢咁佢索性抖下
傻既都知你淆啦

燒山打手post 好類膠

演藝界捐777萬助七警 向華強、王晶、曾志偉、蕭定一有份 TVB三巨頭共捐210萬

人地買哂兩邊又要同你班弱智兒登仔講咩

又有新片

算吧啦
燒山往績燈中好多次
燈神呢樣嘢已經變左一個meme
有惡意/冇惡意，甚至支持燒山
都可以拎個meme出來講出來笑
因為蕭生=燒山=燈神已經變左一個meme

以前好似想買高登畀大家反。

預測錯係一回事
但佢真係有做野，拍片爆藍屍，幫台灣手足

堅石燒日日都多人到仆街！
你打手嚟？
何來蝕住做？

我每次都多謝燒山
多謝燒山

放假都咁早9up好佩服

得咁少人道歉？

一向有支持開蕭生
世上無人可以100%知道未來0既事
我一直信佢係真心愛香港
仲有佢笑尻D藍絲0個樣真係好L仆街!!!好正!!!!
堅燈神萬歲~~~!!!!

[url]
又有新野講

好多阿叔聽佢講架 無咗蘋果免費後就靠佢同細良影響中老年人

今日聽返佢個大中華膠懺悔錄
真係講得好好

我有親戚傘運時係極藍 成日同我阿公係到鬧
後尾唔知點樣開始聽蕭生 慢慢染黃
最後而家撐黃絲 小警察 本來又話同暴力割蓆 後尾都進化左
仲成日比最新蕭析我聽
-------------------------------------
讀logic個陣講過任何inductive argument都唔可以因為最終結論錯左就話個推論係weak argument
蕭生分析得其實好好
其實如果有巴絲係藍二代真係可以試下比蕭生老豆老母聽下分分鐘變綠之後變黃

老燒

sorry
成日笑你燈神

死熱狗又分化

屌不推文啦

又有新片好貼地

P牌仔借位一推

IQ300連登仔聚集處

五毛及風向PO過濾
無論幾時 唔怕沉底
你都睇到連登有用/行動post

光復香港 先光復連登
Tui~
@IQ3000lihkg

大家都要留意返小黃店，其實佢地都無乜生意。黃到金既可否停一停幫襯

蕭生打手成日見你提蕭生

推到佢睇到